可以笑的話 不要哭

可找到知己 哪會孤獨
偏偏我永沒有遇上
問我一雙足印的風霜 怎可結束

雲加

沒有雲加就沒有阿仙奴

天色已漸沉，雲加條老嘢，鳩鳩鳩。
唔續約阿仙奴，續約曼聯，whatever 啦

聽說太理想的一切 都不可接觸